唔訓既你 依家做緊咩野?

sleep is for the weak

瞓咗

Agger

望住老公打機

諗緊啲感情問題！

好撚頹 訓唔著

準備打飛機，之後瞓

下

沖完涼

but I want to be weak

係 咩事

yoyoyo

soon

就訓著

oj

N連

睇死你都係沖熱水

做緊paper

嗨

唔訓

Sleep

hi

唔得呀

Yo

同女神食完飯 好kai鮮

HI ALL

Hi all

Sleep again

sleep 88

sleep 886

wake up

Same

-1

3

訓醒

收左工未

開左工未

頹緊

等返工

打完邊爐好開心

我立即屌你老母

唔提老母

thx ching

性器官

晚上好

好好好

FK

好長篇

2000/5000

剛才隻貓狂喵喵喵 我就睇下咩事 原來有隻曱甴係牆上面 我就用拖鞋打佢啦 點知跌咗落去阿華田盒（入面有幾包阿華田粉）手快如我就即刻封住個盒 用膠紙痴實佢哈哈哈 隻貓望住我個樣係 > >

真男人用手打

示範下 教下小弟

終於叫做趕完deadline

用手

唔想溫書

一下拍落去

恭喜哂

用圖嚟示範下

唔想叫我女朋友打

冇錯

已完

冇得唔想

無左半條人命 好快訓
攰到無命

好想打邊爐呀

恭喜曬快啲訓啦

唔好再講

訓醒又一條好漢

點解今年冬天唔凍

加油仔

下星期

溫唔入腦
我就嚟食哂D NOTES

快D瞓

瞓唔著

根據天交台 16號最凍

想喊

唔好喊啦 最多講個笑話比你聽

坐完巴士想嘔

係時候起身行下

I know that feel bro

星期三開始凍啦

正

好小搭咩

OK CRY

要唔要膊頭

咪撚呀 我要早起

引擎位

唔想做論文
好多野煩 好掛住你 你考試要加油

正啊 大褸準備

一個月一兩次啦

細佬

ok thx

較多幾個鐘都唔掂當

OK

橙 下次唔好坐依啲位啦

okay

喊囉,係屋企冇人知既

床上玩緊寶可夢藍寶石
30號考試15號先温

咩嚟

點借比你

舊式白色車身果款實頭暈

呢啲講完29號先會溫

比卡超

Pokemon都唔識
辣殺

agger

唔想返工

OK
行住覆

沖涼未

MK

我就係咁

yoyoyoyo

攤多十分鐘去沖

Defer is finding u

.........fk

Where are u

不受理dllm

Please don't

棄左成年，前排去日本先玩返

好事

唔夠你yo

樓下煲煙

搭緊地鐵

遞左信好爽

已經無咗細個嘅熱情

hall

聽歌就唔會暈

手停口停牙Ching

扭計

聽晚出嚟食宵夜
我請

。。。。。。sor9ry

Y

..............

咩咩 沖涼未

會嫁

NO

停乜

Same，求part time 介紹

ptbf

未呀 唔想沖

我會好啲 不過琴日搭快船聽歌依然想嘔 可能太大浪

me very toxic no yo

鍾意聽浪聲

聽晚返屋企 想食龍門居 未去過

所以我最鍾意搭港鐵

我都係 有時去沙灘聽浪聲真係好正 個腦唔好諗野

最鍾意行路

9行最正

行路上深圳

係！！！！ 巴打識野

點解要上深圳

深圳有第二頭家

用緊數據 廢台load唔到

想試下去港島9行

big貴園？

由中環行去銅鑼灣

拉到1:22

包二奶

係 好好聽我覺得

Any Ching love me?

有什麼心結難解竟然你離不開這一切

行開半個鐘即刻多左咁多reply

LM聽日聽

首先你要有女朋友

禾

其實我地係咪同一個人？

軒仔真係好正,好想比佢GAY

瞓未

有ME

仲以為你訓咗

十卜

彈返醒咋

Thx

未

又瞓唔撚著

試過

無學咩人包

個心好想訓 個腦唔想訓

thx

笑死

冇女朋友但有太太

橙

銅鑼灣行去北角？

me倒轉

痾緊屎

+1

你個名好好笑

相反試過

我痾咗

明明今日行完山 食飯個時攰到就黎瞓著

我是來叫春的

Ok

本來想痾完先沖涼
點知沖完先急

你個名有聲

勁啊樓豬

呢首歌都幾出名下

未試過

我未

痾完再沖

西梅汁

痾完個肚腩即刻冇咗

miss me?

係好出名 中學試過有人上緊堂嘅時候大聲唱

試下

同意

小小

來吧!

我呢

都唔知邊個改啲咁嘅歌

我成日痾完都覺得自己瘦咗幾磅

如煙 因給你遞過火

我都想去行山

一定唔係我

你請thx

掛!

去左緣份計劃到報名
希有望有女女食
［red]利申 信緣份非狗公[/red]

不來也不去 我飲歌

我都係

睇緊LOL all star

如火 卻也沒熔掉我

已經連續成個星期瞓得唔好

皇恩浩蕩

OJ

西環行去太古有無得諗

真定假呀

如火 卻也沒溶掉我

柒

像你沒來過 沒去過

好想打機
得部macbook
冇咩時間去打機 但係又想打

有冇幾磅 咁多野要痾呀

。。。。。可以試下

痴線

真 你唔信？

try 飛機

🚬

為何戀愛可以當做吸過半支煙

macbook打唔到機

準備瞓

依句真灰 唉 屌
好想喊

夜晚瞓唔著又無野做 除左叫春諗唔到了

終於搵返依個post 我有心事呀

屌過李私煙

想吸引女女首先打返好堆code先

自瀆是無味

有嘢煩?

oh my god

想一路行一路影相

懶人多屎尿

hi i am Peter

做咩事

咁叫未

請講

屌你老母呀

唔信

我叫

想打下機過下癮
就咁用黎睇片都熱

其實我都係講下姐

唉屌
上床瞓
聽日返工

試下看透世事

不了

打返好咪一樣無女

！！！我未試過一路行一路影相 多謝建議

透ED
像你沒來過

點解唔信

返工中意左個同事
但背景有d 落差
我普通窮j 一件
佢應該中產一年去幾次旅行果隻
諗緊去唔去馬好

都預左毒撚叫春無人理

隨時不太高興將那煙蒂放一邊

咁你講未

要打機唔好買macbook

下次等我由西環行去西環

就係無

糕

我既感情煩惱主要就係冇感情煩惱

出親街都會帶埋
細細部好方便

糕+1

咁吹水

同我一樣

去啦

on9

同

一年去幾次唔算得咩中產

我買左好耐
方便返工出街做野用 整片執相用ai

冇諗到自己對打機既渴求一直未停過

朋友話 你有埋女朋友就訓教都冇時間嫁啦

西環行去西貢

掛係條頸到

環島遊呀

唔係咁易架葉師父
姐係佢本身個人都似幾outdoor 吓咁
我依d 無銀無蚊無朋友
一嚟可能唔得
二嚟得左佢可能好快覺得悶無新鮮感

好想瞓教呀

同女朋友一齊打機

你係女仔就唔洗怕

。。。。。。你可以試下 十卜

返工有條女好pure
返多兩星期就88

sor,紅字窮巴一件

咁你咪問啦
你都有哂答案

笑忘書都好正

其實我平日返到屋企都8點 食埋飯沖完涼都10點 睇下書都訓得
我係好想打機 但係又冇時間
其實都係想有野玩下咁

仲以為你講野王菲果首

扑性day約佢出嚟拆禮物

唔係同佢一樣性格/背景先做到情侶 未試過點知？

諗番起我男神都好OUTDOOR
試咗先囉你 唔好後悔嘛

你講嘢咁撚矛盾

抄牌啦等咩

等講88

閉上眼睛

24去左大阪啦
想拎佢FB ig

你是千堆雪我是長街

同事咪拎囉
有咩問題

agger
仲要有追風箏的孩子

去呀!!!!!!! GOOO!!
我無去馬 真係感到傷針

好少同佢講野

人地無男朋友就去馬LA

仲以為你係絲

最鍾意王菲首棋子同愛與痛的訪邊緣

上嚟吹水

我利

遙吻

我喊 真喊

點開口呀

我都認自己好outdoor

識貨

過咗去就算

你好吸引 可唔可以比IG嚟

唔知有無

好 我得閒多d上黎吹下
以前高登慢到咁 我都廢是吹
呢家唔同 好撚快

今晚扑嘢夜唔夜

緣份

whatsapp

遇見神

其實而家高登都好撚快

咁死得啦

應該話:你好呀,我覺得你好似我一位舊朋友,可唔可以比我確認一下

macbook可以打機 我都係用macbook打lol

岩岩做完FYP

佢真係好OUTDOOR 聽到佢講嘢真係勁好笑 我係隔離真係笑咗出嚟

希望走之前拎到啦

sleep at 2 anyone join

今次真係 如今想見你沒一丁點方法

喂你電話係咩 傾下計做個朋友啊

電話都無

國語版叫偷故事的人
仲有首冷門叫Dearu都好好聽,但冇乜人識

你好呀,我覺得你好似我一位舊朋友,可唔可以比我確認一下

頂

唔知你地會唔會好似我成日咁諗
係街邊見到啲阿伯阿婆坐係公園唔知做咩係到妹下妹下
就會估佢地望住啲後生仔女會唔會好後悔自己有青春既時候咩都無做過
其實我好驚自己第時老左會後悔

聽日返9點 8點起身

真係灰咗好耐

太晚,不了

有咁長命先算
利伸：無

係啊真係好撚快 依到12點開post

有經驗

其實條女幾似

比佢吸引左

下,我冇朋友嫁喎,你認錯人啦

有上？

等YOU好消息

做錯嘢典算

。。。。。好老土

我都係買左2014個演唱會先知有ed歌

你依家做幾多野都好,去到果個年紀都一定會係咁

OK WOR依個... 我鍾意依個

噢 我通常早訓 12點鬆d就訓
只係今日送人機 所以先咁晏

睇手機驚啲post

你信我就死得啦
咁普通都講得出口

Ok 下次禾識做

我估佢應該大過我

打個七折先啦CHING

屌奶星
依個比喻真係一流
睇完你咁講聽日真係試試佢先
依家喊好過老左先喊

十卜姐弟!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

做錯咩

.....

sorry

打咩7折呀

未搵到人同我睇軒仔

我都down咗 但aof 同csgo都玩唔到 除非裝window

你覺得我幾歲

樣子

好似好正

果次無買飛去睇都後悔

好多專家
快d搵人教樓豬

20-23?

想接巴打召喚

樣唔差架
佢好白

佢係好正........... 唉 我想揾佢IG都揾唔到了 要哭出來了

吸引咗返工點做嘢

我諗起上星期去剪頭髮 俾個洗頭仔話之前見過我 不過當時唔敢問我拎電話 西完佢面佢就收左皮

可能block左你

34

好人好姐唔係名人放咁多相上網同人share
唔知咩心態

笑咗....

勁 咁都估中

DLLM

洗頭仔

睇唔起洗頭仔牙？

you

FK U 本身無講過嘢

！！！！我都有！！！！同埋有時行係啲阿婆阿公嘅後面 望住佢地拐下拐下咁行 有種想喊嘅衝動

pmed

所以e家返工 唔做野

咁個女仔大你幾多

你咁搵唔到都好正常

睇碟都覺得正
老了十歲簡直係尾左CD版

............................

太子爺

有種想喊嘅衝動+1

俾盡

溫書

老之前死左佢就唔使擔心

CLS

CHING好波

直接了當

利申 試過

我覺得會有分別
有人一有諗法就會去做
有人只係得個諗而唔敢做
積埋積埋 後者一定會好後悔當年咩都唔敢做
前者最多只係會怨當年無時間做呢樣果樣

你好主動... 真心... 屌

又精神返

唔知呀 我估佢大過我咋
點會無啦啦問女仔幾多歲

死咗一了百了

唔係 係覺得原來仲會有人用呢啲咁舊嘅橋識女仔
同埋唔鍾意咁樣俾人料

其實係咪愈對女人好，佢愈唔識珍惜？

sad 有機會再入嚟吹水啦

add oil

問三圍囉

基本上我聽佢D歌 淨係聽live版

冇一百歲都唔好比飽飯佢食

姐弟太正 快去識佢

28

間髮型鋪你去過好多次？

驚食lemon

中學同學？

..........

窮人只夠生存
講乜鬼敢唔敢
都冇本錢

你既講法只適用於有錢人

我會珍惜呀

怕咩啫
你都無嘢輸

第一個我以為佢仲細，第二個我以為佢未玩夠..今次第三個..我只係想對女朋友好，有錯咩

要還

啱

即係幾多 個range幾大下

唔係
睇人

雖然大部份都係

不是呀

你唔似咁驚青

咁又係
返多一陣就走

問心

23

好多隻live版都唱得好過CD

雪雪 soulmate

每個都咁講...但會做既有幾多個？

怯就輸一世

還咩
但我真係會珍惜的 難得有人對自己好喎...

。。。。。。我竟無言以對

你估我係你咩

咁後生就搵咁多錢

真 soulmate 係有D心酸

好想分手搵過第二個，我唔知條路點行落去

都話我教你

唔想同你講野

搵幾多呀

年齡係女人嘅秘密

以誠待人
呢啲相向

咁樣太灰

偽毒呀你

心計

問心無愧！但有咩用..

講黎聽下,睇下比唔比到山埃你

食咪食囉 起碼試過

我都有以誠待你

睇住呢個po打飛機

成日買鞋 又去旅行

咪就係 問左即死

係 後悔心情太SAD

考慮緊二刷鋼鋸嶺

成日fk me
係咪要我fk返你

躁

問fd啦 一定有人識佢

因為人都是犯賤 對佢太好 久而久之會習慣左

暗倉肥婆？

唔見過迪布尼真人都唔知佢咁大膽

Ching 帶埋我睇
星期四ok?

岩

之前返工無乜點洗儲落

你太執著

依個post好多人23

利申 年輕

你又知

我個個月都無錢剩
都唔知執哂邊

個女發高燒入院，係病房陪訓中

我同佢唔同科 但有D堂會一齊上
BTW 我唔識佢個科D人 一個都唔識 無講過嘢

我對YOU好好喎

唔是有日打牌咩

我淨係知迪布尼

SORRY...

願聞其詳

我淨係返工先用錢

55🌚

收爹啦

好鬼悶

返工牙 諗下先

唔講啦 講左姐係將佢打靶

sth u don't understand

mark仔睇野好灰

慳家

我係 你下次見到佢可以問佢借筆 然後坐到佢走 你就同佢講不如你比你電話我 我遲d還返比你？

no that's me

身邊啲朋友個個都成雙成對

依排大洗左
去完旅行再儲過

就考試，訓唔著

佢唔讀啦

Fuck

no that's not me

印象分大扣

我的天是灰色 我的心是藍色

大約係咁，條女打黎一打黎就發悔氣，一係就西聲西氣，應承左我既野成日都無做，偷偷地同ex傾計/約仔出街俾我發現左嘈左兩獲勁，最近whatsapp唔覆/遲覆，佢話同女性朋友去旅行，之後又話加多個男仔（佢係加拿大exchabge一年）岩岩又同佢悔氣左一陣

我唔記得留筆錢交稅

言語上

BTW 好正
可以試下咁樣識姐姐喎喂

大家今年幾多歲呀

問三圍呢

5

分手啦
都唔尊重你

會無事嘅 希望佢快啲退燒

個度咪有筆囉

可以算

好驚考個時一片空白
又唔係溫得特別熟

6

可以減肥美容，醜唔係罪，肥先係大罪

同女講野就唔掂

上堂一齊坐啦

好撚煩
要洗少啲

叫佢食屎
唔講咁多

NO了..肥毒7窮.....

梳

出賣樓豬

16

下講得大話已經

想溝仔

越黎越同意冇醜既女人,只有懶既女人

屌你

你點洗錢法

男人呢

叫你食屎
唔講咁多

又醜又懶咁點算

Ching ho ball

驚佢中流感，係咁咳
最慘臨時入院咩都冇帶
冇帶手機差電，仆街，睇住佢慢慢冇撚哂電，隔離床又嘈訓唔著………

家姐

。。。。。。你無再見到佢？

怕咩 佢又唔係女

冇醜既男人,只有窮既男人

文青

我諗係

年齡姐 小事

me ok?

CHING男朋友應該是一位瞎子

識弟弟啦

年輕 你猜

......

我試過比人問借筆

18

唔洗估都知

張學友心如刀割

唉

睇緊午夜凶鈴

介紹
一百巴仙純品佬

你好

有無比人問拎電話

markb ho ball

Ritz哥

當佢男咪得

_ _ _ _

YO

男朋友可唔可以快d娶我

唔好聽佢吹奏

m a r k

你唔洗付出？

小妹成日

小心無啦啦電話響

FK U

咪咒我bb

利記海鮮

屌 笑咗

垃圾

大家好

介紹咗先
我唔啱佢先算

有咩問題 小妹靚女

借肚生子

Hi

點解你成日同ritz哥一齊出現

收唔收兵?

收嗲啦

得啦叻啦叻啦屌

This

唔會咁易中流感 未到高峰期 洗唔洗住院？你試下叫屋企人準備下用品？

睇緊波呀on9

大屎忽係好生養啲嘅

點可以咁

一齊睇？

照下鏡啦 聚你買舊豬肉唔好

身材似男
仲有十日時間咋

....

聽日final 又要趕溫書了

2:2，有冇信心

打招呼呀屌 咁串

咁多巴絲都叫我...
有冇人明白我呢一刻既心情

聚焦

開口中

後日

公開嘅秘密

教左飛行模式，應該冇事既

因為我樣年輕

唔好再講 灰撚咗好耐

攻撚左30分鐘都黎
入波係遲早既事

同雪花一樣

試下快d溫

。。。。。。無

我車今日1粒都夠贏

ON9 ME20

咁我問

我識計數

食藥啦

你估我真係估咩

一蚊跟機

你EAT咗未

咩樣呀

收皮

係wo屌，而家食

知道了 抖下姐入黎

依啲女人養唔熟
結婚既準備

就係飛行mode先會響...

笑乜嘢呀

好襯 十卜

西布朗衰一下就收皮
哥狗真係射手格

當年仲興緊錄影帶既時候
午夜凶鈴真係好撚成功咁嚇到好多人

加油十卜

放大咗
睇唔睇到

睇到訓著係咪有病

快D問啦

考完

thanks十卜

飛緊會有聲

同雪花一樣

爆埋佢

順到爆

希望明天問到
太少機會接觸佢

趕緊稿

我地同居左好耐，見晒家長，佢媽當我半邊仔，直到佢去左外國 我媽問我係唔係認真，係時候傳宗接代，我都唔知點同佢講

我可唔可以抄你牌？

試下寫情書

YOU ONJ ME REAL20

死開啦

。。。。。去教數學囉

娶佢老母

童話 情書 遺書 尋找 答案

(笑)

係啊

聽晚考 其實仲有時間既我

我都有，但唔想溫咋嘛

用愛心說誠實話

我屌撚哂你地老母啊！！！
我唔要溫書啊！！！

Buttner gay

iPhone notepad度寫 「May I have your number?」
之後俾佢

真係唔好後悔 會好傷針

吓我哥女朋友都互見曬家長 一段好認真嘅戀情最後都變質分手

回完體未

比佢睇既機會都無

我比我條女老母逼我地分手

called

咁拎佢個杯打飛機
留返啲情俾佢

環返工，不了

芒果有冇玩隻驚？

但留下受傷軀殼 然後別呼吸最後不敵意外

今次應該係成世仔最大膽既一件事

偷偷約ex我會即時飛

同ex重傾到計得兩個原因
1. 一直都重有野
2. 從來都冇愛

慢慢考啦你地

點解...？邊一方面既問題？

姐姐

真係咁？

我ex都算係，個時公屋仔

係機會啦 唉

我都唔想...

一分已袋屌你老母

我媽叫我哥同佢女朋友分手

我細我女朋友13年，再加公屋仔

btw 最後無事啊嘛？

Agger
我都係出番去先
未溫哂

唉，食埋口煙繼續溫

Ex只係wtsapp傾，但俾我發現到佢仲打算隱瞞

好驚阿仙奴

細路仔幹大人

常聽說世界愛沒長久~

唔使驚Wo

WhatsApp 傾都會仲有野架
我係咪太放心

我哥女朋友勁撚大洗 成個港女咁 而且又異地戀 佢對我哥又專制

屌 呢句我聽第幾次

咪撚拜我啦屌你老味

呢句說話唔係我發明，一直都有人講

我信有人係可以再見亦是朋友
但你信唔信佢係就一回事

HATE港女

專制唔係問題，港女先係問題

其實我都係軌

？？唔通你識佢地？？

話唔定係2呢

轟呀

傾無野，但佢隱瞞個下..
其實分左手既情侶都無乜野好傾

個ex係佢初戀
個ex一唔開心 佢就whatsapp關心佢

港女真係好難頂 所以我地全家都好唔鍾意佢 佢地分手我地開香檳慶祝

有幾大洗先？我女朋友都對我好專制，但係佢自己就

小妹樣靚 多仔溝 做港女好正常

我切柒都唔信冇野

真心愛嘅話冇可能
除非一直都只係玩玩下

屌還屌 但你都要溫書架手足

on99

屌

好彩我條女唔係，不過好撚專制

溫緊

佢whatsapp 個ex
但佢係我面前 叫個ex唔好有希望

機票錢我哥全包 又要食貴野 買名牌 總之就係一名港女

真係架……

................ ON9

女既有可能，男既冇可能

讀緊咩

你就ON9仔 抵你無女溝

痴撚線

Social policy

點專制法

成班憎港女酸撚到
小妹多仔錫咪變港女 你估我想架 靚女
佢送IPHONE 另一個送MACBOOK

MARK仔實係又喱埋一邊唔畀家姐知道自己打緊飛機

男點都對女有意思？

日日見不在話下，呢樣我OK
異性朋友唔可以有

dllm

第日社會就靠你鳥

抵你啦

旅行除左機票酒店洗費都係我包 食貴野買名牌是常識吧

sbt

係，我身邊任何一個仲有同ex聯絡既男性
都係同我講想同番佢一齊

屌你訓啦

聽緊擇日失戀

好酸

但佢同我一齊緊
話唔鍾意個ex架

利撚送比人就有

我都想咁撚勁
有邊個男仔冇諗過做英雄

送部BENZ 比我咪嫁比你

家姐意向如何

enough

我哥果時啱啱出嚟做野 邊有咁多錢比佢fing

唔通同你講鍾意咩痴撚線
我之前同個ex去埋台灣
我都同我條女講我唔鍾意佢架
講左我仲係度同你講緊野咩

點解決 屋企人鼻鼾聲搞到冇得訓

耳機

整醒佢，然後自己訓覺

芒果草莓唔酸 邊個酸？

忌廉酸

佢？哈哈依個笑話幾好笑

我仲要供樓，依家靠屋企人接濟

帶佢睇醫生
成日太大聲有問題的

但係佢個我面前拒絕咗個ex
因為個ex唔知我係度 想翻撻
佢唔肯

。。。。。。都唔酸

好彩我食軟飯，唔關我事

睇錯揀緊擇日失戀

夾埋做戲，暗啞底啪啪啪

訓唔著

一定要踢撚醒佢， 零容忍

肯定男同女仲有意思
個ex仲係初戀
但係佢hea覆架wo
幾日先覆一次咁

Del msg既野，玩串d兩部手機都仲得啊

做平卧撐 做5組
每組一分鐘
每組中間既休息時間為40秒

公平咩

做運動會精神

但要受佢老母白眼，你估我想食軟飯

小妹天生唔使減肥

我做完平卧撐 攰到即訓

點解唔自食其力？有手有腳

如果真係幾日先覆一次
應該冇野架可
雖然之前
我見佢個ex話唔想麻煩佢 唔想再過咁多負能量
佢：唔緊要架 我承受到
佢話當佢朋友

得啦得啦 無人想知

點開口 呢啲

咩係平臥壓

廢J係咁

我仲讀緊書

打邊爐飽唔飽???

如果係真就冇野
但係咪真就自己諗

教書教到空虛寂寞凍

做pt

望落好似好累咁

Q仔

佢話承受到ex嘅負能量嗰下
我就驚驚地
佢話當係一個好好嘅朋友
叫我信佢

飽到嘔
仲有得見家姐

...

誰若消失我連痛都.......

有做
但夠我食only
佢老母係果種覺得我要包埋條女洗費既人

教畜

家姐咩環境呀

邊科

final year生活好嗎

咁咪你自己諗下信唔信
咁朋友傾訴你都會聽啦
個問題只係佢地係咪朋友咁簡單

係好攰 但做耐咗會慣 同埋一路聽快歌做最好

d呀d呀

畜乜鳩呀，唉......比班細路玩謝咗

個身份太老尷
話哂前度
仲要初戀
男人好似對初戀特別有感覺咁

還好
有心

GEOG

中學定小學先？

well paid

Geog都咁辛苦既咩？

中學

幾好
係驚會fail

唔撚係問呢樣呀 ON9

咁我可以答你唔係對初戀有感覺
係食唔到既先有感覺
我連初戀咩樣都唔記得

如果我係你，直接禁止佢地聯絡
唔肯就嘅話佢永遠唔會再係自已生命中出現，ex 呢樣野冇情講
當然，呢啲野睇個人接受能力嘅姐，我唔會再講架啦

會唔會同校內MISS 結婚

你實係第一次見面唔識做，過時過節又唔識做

Geog 低form全級第二
高form無take

覆post，但聽日考finak，準備f

LM

睇緊同ex影既相

佢青頭仔嚟

mark仔唔想話你知wo

叫佢search港島地圖，佢比隻青蛙我

第一次見面果陣都未撚同我條女一齊

睇黎做乜呀

絲打，sor

盧氏小樹蛙定黃蛙

我本身就考包尾，take條撚

冇衝突

好掛住佢

口話唔緊要無所謂既女人其實最小氣

我冇check 佢手機習慣
嗰次我都係無意中先見到

.

係撚呀 同佢家姐手都拖撚埋啦 食緊糊啦

幾多歲先有教席

唔記得，我嬲到即掉

我同我條女因為呢樣野
我自己講過兩次分手
調番轉頭係佢氹番我同話等我畢業

有諗過，結果
......

唔記得覆你 down咗但未開始玩個game

冷靜d 照下鏡

當佢冇交過算啦
同d學生勞氣，盞搞
利申：問題學生

快d玩

She she

你努力d返pt，儲下錢請下你女朋友，返學不是借口

撈母校，我一畢業就收咗

你估我真係冇請咩 傻豬黎既

合約？

有啲學生唔洗咁上心
講黎都曬鳩氣

聽日玩 再同你講

我就是仆街的例子

照完 有資格

咁係你唔夠努力

馬鞍山???

穩定收入 有冇興趣包養

肯聽咪講,唔聽教既根本唔洗在意,又唔係自己個仔

。。。。。。每次睇依個mv都會想喊
btw有無聽過女版？

link 都唔識貼

家陣係佢老母唔妥我姐
我條女屌番佢老母轉頭
話佢下下講錢
仲要係我面前屌柒佢老母

1001

你塊鏡有d問題
早d換左佢

冇撚錯

我都成日聽

露出尾巴

講乜鬼有教無類真係呃鳩人

你個樣有問題 你唔斬左塊面去
小妹不知幾靚

有教無類係真，但人地都要肯比你教先得

到1001我訓

常額，本身得兩個Geog老師

其實唔見佢老母咪得咯，到做野再見返

想咬老軟

好撚嘔心 小妹前小妹後

你咪咬緊你老母

我條女要我上佢度陪佢
不過我都唔理佢老母既 由鳩佢黑面

正 啲人恨都恨唔到

唔係個個做到

溫緊書 聽日要考

而家先溫
瞓啦

THX

衝緊 SBA

有撚排都未1001，痴線

1001

使撚咬 大撚錢洗

你要上人屋企啪人地個女，又食又拎黑面好正常

55

醱

留名學教書

真係人唔笑你唔吠